\documentclass{article}
  \usepackage[utf8]{inputenc}
  \usepackage[T1]{fontenc}
  \usepackage[french]{babel}
\begin{document}
  Hello !
  Ceci est une première phrase...
  Et une    troisième
  phrase...

  Ici, du texte permettant de meubler un peu ma ligne et voir plus
facilement le changement de paragraphe.
Ici, du texte permettant de meubler un peu ma ligne et voir plus
facilement le changement de paragraphe.
Et maintenant le caractère \%, à ne pas % ici, un commentaire
confondre avec la marque de commentaire qui n'est pas préfixee du
\textbackslash.
Nouveau paragraphe... et donc indentation !

{\tiny texte vraiment tout p'tit} 
{\footnotesize et là, c'est comment ? moins petit, hein ?}
{\Huge hey je suis un gros entchulé}


\end{document}
